有無fg唔想咁快搵工住....

讀U四年玩足四年, 一諗起要搵工就好痛苦
想玩多排...但就黎洗曬D谷種...
望住身邊個個揾曬工都幾大壓力...

係, 因為唔可以再冇成本咁犯錯。

想玩多排咪玩多排囉!
成世流流長有排你做啦!
利申:社畜

咁早揾工做咩，唔好命既話仲有四十年你做

我 做緊垃圾合約工，完全唔知自己想點

屋企人講明俾我grad之後可以hea一年
反而自己想搵工 想盡快睇清條路
同時又覺得矛盾 怕自己頂唔順朝9晚5

一入職場 除左祼辭之外，就要等成45年先有得再輕鬆放假，不過到時身體體力仲玩唔玩得就....

所以如果唔係超等錢使既話，宜家就算遲幾個月返工都冇壞

利申 上年考完final 5月就比人fake左去返工 咁早就冇哂自由，唉屌愈講愈後悔 ，講完又要返埋位ot屌

一返工就一定唔會有自由時間，有錢賺但冇時間洗

冇朝9晚5架啦 而家

所以好撚矛盾 我嚟緊今年Final yr

邊有咁多真係朝9晚5嘅工

起碼計埋3粒鐘ot 同 3粒鐘交通

如果gpa okay打算繼續讀上去 為既 只係唔想返工

本來都想讀 但讀完咪又係...

純粹想避得一年得一年

一直逃避緊搵工
6月去完grad trip就繼續做平時份parttime
夜晚就約fd食飯
d fd問我呢排做緊乜
我話努力放暑假
個個都話我做得好叫我玩多陣先
最後一個暑假反而係咁多年過得最開心既暑假

利伸18 fg一份cv都冇sd過

我最近先開始搵工，因為去旅行用哂我番pt儲嘅錢，屋企人又開始有啲壓力

所以記得enjoy埋佢

巴打, same case!! 少上連登，有無興趣留個tg 傾下？

做得好
工就日日都有，假期過左就冇

專科咪唔怕啦
非專科快D碌入政府升下Point啦

重朝9晚5太天真了

連登FG 50K，梗係唔需要咁快搵工啦Ching

出黎做野先知根本遲幾個月先揾工都係值得既

上年grad
返咗幾份長工 最長唔過兩個星期
俾屋企人日日催搵工
佢地有冇諗過我天生唔適合返工
黎緊想去英國WH 但要20萬存款，屋企人又唔借
窮人真係唔好生仔

我今年grad 未開始搵
我覺得唔洗急 最緊要搵到岩自己方向 試多d唔同既野 雖然好多人考政府工 但我覺得咁樣就一世人 點解唔試多d野

我cv都未整

已經番左差唔多兩個月 開始麻木左
勸大家有得玩好玩埋佢

我其實知 只不過咁講好聽少少

不過唔搵工/返工都有壓力

朝9晚6啊

唔係窮人唔好生仔 你係香港都搵/存唔到20萬存款
去到英國都好難搵到想要既數
仲要話天生唔岩返工 你唔係expect去到英國wh唔洗返工呀？

至少 hea 到十月啦

利申，做半年又 quit 咗

上年grad?

yes

今年岩岩grad

朝7晚5/6

未計交通

咪比借口自己啦大佬
唔想返工就唔想返工啦
你個case算好啦,返pt成年都接受到你
如果你成年pt佢都冇接受到,已經唔算窮啦,
再者,所謂窮人生仔,係指果D等仔女養,有幾多洗幾多果D家庭,
如果一世唔洗返工,真係起碼有返4,5層樓收租先可以咁玩法

我諗到下個禮拜就要返就灰灰地
利伸：FG

前年返intern個陣有個fg同事6月頭開工

佢返左1個禮拜就走去同老細講話想要係7月頭請一個禮拜假去grad trip

結果佢比老細屌足成個星期, 仲要請哂no pay leave先有得去

之後佢去完trip返黎就同老細講辭職唔做, 佢又比老細屌左幾日

最後佢決定係8月中完約, 但完約前仍要每日OT到8點先可以走

佢on99咁同intern仔同步散水之餘之後要重新再揾過份新既, 咁就白白哂左3個月既暑假

行頭窄既話可以轉行

真心 當你22 歲grad 你仲有43 年做
真係唔爭在果兩三年

利申 旅行玩左三年先做

父幹比打工更實際

唔好on9

有家底真好
就算無家底都應該係專科

我係17 grad ，上年grad咗之後成年未搵full time
不過都有翻下part time同intern，每個月都有萬一二蚊
雖然冇full time嘅福利 ，但係換返嚟嘅係自由度
grad咗呢一年自己都去咗四五次日本， 最誇張果次去咗三個星期

上個月先返第一份full time， 依家每日都好掛住上年嗰種hea法
如果各位有咁上下經濟能力嘅巴打我覺得可以hea番三兩個月先
到你開始返full time嗰陣你就會覺得無曬時間

打算試兩三年唔同工, 先真正搵份長工做

可以去咁多次日本爽

唔想搵, 亦都唔識搵工
讀左四年ON下ON下, 咩工都報唔到, 唔係無工作經驗, 就係唔係讀個科

利申: 18 fg, 失業3個月

18 FG 不能同意更多, 今個禮拜先SD CV
而家電話響就嚇到嘔奶

返又死唔返又死咁

朝9晚5好好㗎喇

做收租係香港唔洗做，外國都話要有add on value先賺多d,香港樓本身就係價值，你有本買樓放租，好過你做一世咸魚

朝九晚六唔洗ot都當贏

輸少當贏

輸淨少少都當贏

我係直情想返四年前再讀一次大學

讀書梗係開心
唔多洗為學費洗費煩
可以不停玩 唉

住屋企食屋企
返一個月hea工
做三個月廢青

大學唔係一個避難所
同埋勞工市場其實唔係咁差
不過市面宜家有好多閪工等住人中伏

同病..
諗緊揾住PT先

做緊PT 邊做邊玩

六月尾開始返ft 之前4年大學都有一直返pt
一個星期返三日學 返三日工咁
依家做cs ft真係覺得更加無晒自己時間

我都HEA左成年先搵工 依家又想再HEA過

搵唔到工仲灰
利申:FG

我好想快d有工請我...好灰

唔係避難嘅問題，只係想重新嚟過好多事情可以做好啲

無事嘅 保持自己競爭力反而更加好

同感

唉屌話咁快已經final year，完全唔知點好

一樣 都唔知自己想點

日撚日等offer call

FG仲逃避緊現實

真心都覺fg 唔洗咁早搵工 當初就係怕搵唔到工
好快手考完哂試個d 就開始搵
搵左一個月 有份工 以為自己會好開心
終於離開咗廢青既感覺
但做咗兩個星期 發現根本係伏工黎
同事卸膊 做錯野推哂落我到
連有個入咗黎做咗兩個月就quit 咗
得返我一個人對住幾個八婆

不過好彩其他部門嘅同事都好好
但我已經quit 咗

老老柒柒，人生係你自己嘅，話知身邊d人返哂工定做哂乞衣呀！
想抖多一排，就算take一年gap year先開始返工有咩問題喎？
一生人冇咩機會可以畀你咁自由自在過日子
要知道，一開始咗返工就冇得再返轉頭，唔通裸辭放自己大假？
作為過來人，我真係好後悔冇抖夠就死咗去返工

大家唔驚見工比hr串你做咩hea咁耐？

利申:今年grad未send過cv 好驚返工

年年見到班fg咁早搵工, 好似趕住去死咁就想笑

你話無做野大半年就話
幾個月又岩岩grad
邊有hr理你

朝9晚5，諗下就好啦

FF自己有晚5？

有得5天工作，都偷笑

咩科咩工？
睇黎你interview skills唔錯
我都收過好多interview機會 但小有offer

青春是最奢侈的奢侈品 /
因為擁有的人 /
根本不在乎它 /

《蔡康永的躲避詩 》

我初初急住搵工 跟著發覺唔啱做裸辭半年去玩
真係好爽

無雙糧花紅邊度黎14個月呀
我一定狗衝第一個
自己住個邊返邊都遠

休息番半年
好爽

上年grad 6月就比hr呃左返工
睇住身邊d同學grad trip hea 仲笑鳩我咁早返工做乜
做左一年野頂唔順裸辭 放緊暑假宜家

所以有得玩好玩左佢

你地未搵工嘅有咩做 6月尾去完旅行就翻工 準備轉第3份工但星期六日已經覺得好悶唔知做乜好

fg 6月番工 岩岩辭左工
9月尾再搵過

玩多陣先lo
一返工真係好撚慘
冇曬時間

口才好真係贏咗人地幾條街

慢慢啦
上年fg八月返左份伏工
上個月先轉到新工
雖然新工準時走唔駛ot返五日
但都係想過返學生日日鳩fingfing既日子

原因?

18fg 心理矛盾緊
自己又想搵工幫補下屋企，又唔想咁快無自由同亂搵工，結果到而家都仲hea99☠️
其實最慘都係身邊啲朋友個個搵到好工，有啲壓力

8月正式返gra job， 6月去左3個星期歐洲gra trip ，之後hea 左成個7月，到而家已經返工返左3個星期，好掛住7月個種無憂無慮既日子

以為自己comment 同你完全一樣lol

諗到聽日又番工 精神上就已經覺得攰

18fg
未send過cv

差唔多

我登佢老豆老母心痛

有錢仔

唔好咁快返，一返就洗濕左個頭，一返就要返到65歲

驚返工
創業囉

巴打做緊咩PT?有無好路數

自己上moovup搵啦

賠一個星期錢走啦 咁撚蠢 抵撚死啦

咁似我個frd
#38個個

17 grad
今年7月先返第一份ft
唔想咁肉酸所以做多半年頂住先

畢左業唔想返去
去左working holiday一年，比自己諗清楚
玩夠先返黎做野

搵左成年？